(又買英幼齒)慕遜加柏吼實紅軍小將 利記取消友賽安排

英國《天空體育》報道，由於德甲慕遜加柏對利物浦小將保士達感到興趣，且不斷尋求希望得到他的加盟，紅軍最終取消了兩支球隊之間的友賽安排。

報道指利物浦方面亦已經正式去信慕遜加柏，警告他們追求保士達的不當行為。利物浦原定在8月7日於晏菲路友賽慕遜加柏，暫時未知這場友賽取消後，利物浦會否安排另一個對手頂替。
英格蘭U17去年在印度贏得世少盃，保士達因為成為賽事神射手，一時鋒頭無兩。

有無人發現愈來愈多德甲隊吼實英超幼幼?

梗係買英撚幻幻啦，養到成隻義和碑咁都有英格蘭球隊接貨，養得勁嘅話就曼市雙雄用錢掟死你，點都唔會豬

近一年加柏、RB、多蒙特都買過英撚幼幼，睇嚟德甲慢慢會愈買愈多英人
同埋如果德甲賣返走嘅話，個價錢對英超球隊嚟講應該都係濕濕碎